香港竟賊 MV

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

一聽即刻笑咗出嚟
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

1

49

9

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會